Visualizador de PDB

Prequisitos:
Tener python 3.5 hacia arriba

Para iniciar el programa debe correr en el cmd "python3 main.py", asi se abrirá su ventana

construido con:
Atom
Glade

Version
1.0.00

Autor
Nicolas Poblete Alvarez Patricio	